買股票輸咗錢嘅入一入嚟

錢財身外物
最緊要人冇事

等你出水買波

啱，彪哥你睇開啲

無左十幾個

依家冇晒d 大聯賽

彪哥請問自殺用傳統炭定環保炭好

最緊要人冇事
錢可以再搵
命就得一條

老死最好